覺唔覺美女學徒個Mandy好正(冇圖)

笑得好甜好有女友feel

勁似av女優，18歲身已經咁正，又有啲肉地又白滑 真係j到出囇血 但唔知點解無乜人討論佢

岩

個樣好似好膠噉

邊度膠？咁細但應該無整嘅

推

歲數同有冇整有乜嘢必然嘅關係?

睇佢中學都係咁都j咋，ching唔好嚇我

但唔特別 即係睇十次張相都認唔到佢個樣

整咗又要話你知咩

照j，有得屌你屌唔屌？

依d真係叫大眾樣，靚係靚，但一地都係咁上下囉，根本分唔到邊個打邊個

不過佢勝在後生，仲可能未開發

雞

我覺得仲靚過陳凱琳

推！

建議樓主睇Think Big好過睇美女廚房

真係幾甜

有睇，紫色姐姐

係好L甜

o靚妹樣咋喎

首先唔好講𡃁妹樣，副計真係不得了，又長腿又大蘿

好老實 喺街見到佢都唔知佢係artists
18歲 可以玩多一，兩年 之後都係讀返個degree算啦

175?

真係好正，又清純又大波

真係有，見過佢真人就嚟高過我

咁又係，副計屌打個樣
但大把女副計力過佢
又未去到好正

香港算係咁啦，出街見到啲𡃁妹真係好似小朋友

yummy yummy....好洗腦

19歲架話，素顏應該會差好遠
最近發現好多19 20 歲素顏個樣真係好稚氣
巴打們唔好比畫皮呃到

真係好甜

大陸妹樣咁

我覺得似日本妹，真係好似av女優

佢個樣好似李珊珊
但16歲已經去選咩酒商選美
擺明化自細已經唔讀書
一心發明星夢要釣金龜個d屋邨妹

起碼16歲個陣已經贏左個班假波整容𡃁模

真心由細靚到大

禿禿哋

好似話係私影雞黎嘛 之前佢選果陣有圖 有冇巴打搵到

佢拍埋去三日兩夜嗰個kelly度其實都唔差太遠，反而我唔係咁鐘章kelly，因為之前睇左個關係佢嘅post覺得佢勁自戀

我係佢fd乜都搵唔到

ching係咪講緊呢啲，我係佢fb淨係搵到呢啲

大陸雞係咁㗎啦

幾好，但要淡妝少少，個樣好老積

係講佢做雞既圖 好似仲有兩個同學定唔知咩都係私影之後可以扑

唔係好記得邊個 但Search完佢同校嘅人之後我估應該係 Kabby Hui

認真講句，真心好過ig啲 kol好多，個啲乜嘢amber、些雲個啲反而多人討論我真心不解

Think big個女仔笑得仲甜 仲易認

我真係從來未見過嗰啲圖

定同一個人嚟

你講嘅係咩色先

On9 tvb

正,我都巧中意佢架
18歲咋,就有前有後有靚樣,勁多麻甩佬中意

收皮啦 打手

同校同學
人緣極差，經常曠課 全日制學校俾佢讀到變下午校 臨畢業先突然熱愛校園生活，原來因爲選港姐，都啱嘅知道自己都唔成書，襯後生搵老闆包養自己好過。所以你地唔會搵到佢中六前嘅校園相，因為我中六前都唔知有呢位同學 個樣其實都ok，不過佢返學都化妝

Think big

人緣差我覺得係因為啲女仔唔抵得佢靚過自己而唔鐘意佢囉

唔理咁多 follow左先

哇，有D似韓國果個金咩

咁撚靚我都無心機讀書啦

呢個？

Yes, 正版再靚d，雖然呢個都好撚靚下

睇真d對眼好撚似下

我哋志同道合

咁會唔會連男仔都冇人想理佢呢？男仔都唔抵得佢靚？

咁唔評論啲男人啦，睇你打啲嘢都覺你就係唔抵得個班人

返學都化妝比你講到罪大惡極咁 你荒唔係d係背後講人壞話既八婆咩 睇死你激動反駁更加證明我講既係啱

我撐你呀樓主 純又話路人樣 標青又整容雞 比我就簡前者

感激你啊巴打

上年選過港姐

又唔洗咁盲撐掛

嘩呢啲相你邊到搵出黎？

我覺得佢個樣okay啦，又有副計
但唔洗當到佢乜都啱掛 唔返學識唔到frd搞到人緣差都合理嘅，點解會認為係班同學妒忌佢
性格都好重要㗎

但返學本身就唔應該化妝㗎啦
佢都係就咁講咗句 邊有話到條女罪大惡極 ？

嗱，唔好激動反駁呀

識佢真人，高，有肉地，眼大大，甜美，性格nice

係理都唔想理你

咁就直接無視吖嘛 又要quote

望落身材都幾好咁 性格有無啲咩可以講下

根本冇得頂

一樣樣

留意左好耐啦
勁鍾意佢笑 好甜好初戀feel

有時邊做gym邊睇think big，搞到扯住旗舉鐵，都怪紫色mandy

中學師妹

唔係有偏見
你講佢人緣極差 點解差?
態度差 串柒柒 定點?
完全無提到
好明顯就係唔抵得人靚姐 咪講囉
典型八婆言論
我就未聽過男人會話條女真係黑人憎 番學化妝

暴飲暴食 比一年前肥左好多啦
港姐後上位幾快 應該俾人包左

係幾淫丘晴

同班同學 ，btw佢真係冇人緣，因成日串人加經常性出街飲酒同發癲。佢做過雞件事係學校瘋傳

覺

師妹

靚係幾靚
但好唔記得
個樣無乜個性

好樣少少就被人話整容話雞

原來有個女仔fd識佢，佢話邱晴之前無啦啦俾人話做雞，但個女仔fd話好肯定佢係處

其實無乜證據證明佢做援交，又無人見到又無相，真係人講乜就信乜啲學生先係學校瘋傳，認真做雞個啲睇ig就知咩事，但佢我feel唔到囉

已經feel到樓主係打手
死開啦垃圾cctvb同臭雞

sueykwok仲正囉

只係覺得條女正同人分享

真係過目即忘

分享下

你咁撚天真嘅

洛兒都好正

寧願 cut 咗個頭都要影埋對波，呢條女都係有 d 機心

由16開始選美就知咩事

其實係假架啲奶，比埋泳裝你睇都仲信係真

樓主低級打手

G
做完節目跟老細上房

整容雞樣
留畀樓主玩膠啦
成個范冰冰+徐淑敏混合體

我有朋友識佢
見過真人 傾過一兩句 個樣就不過不失
不過個格一睇就知貪人靚仔同拜金
加上冇乜禮貌

樓主打手
不過咁都普通𡃁妹樣，想知平時連登仔食開咩質素

返學化妝都好拎出黎講
洗唔洗討論埋欠交功課呀?

有啲似Vivi Tam，但都係Vivi Tam靚女啲

屌成班連登仔on9
又嫌3嫌4
有得比你屌先算

係幾靚既

樓主根本唔係打手 咪屈

因為佢就係條女

打手味重
臭雞
純？邊撚到純呀？睇過？
唔係以為上左位就無人記得你做雞先得㗎

樣唔差，
但個人冇咩氣質
成個樣睇落好普通
老老豆豆呢個post係多圖
但我一轉個頭已經對佢個樣好模糊

樓主

樓主係咪就係本人

單純覺得正，都唔會盲撐到咁掛
誇張到以為你係人地男朋友
你又唔識佢

唔係打手就係本人
本身對條女無乜野，因為你我開始對條女反感

鳩噏真係唔使成本

利申同佢真人好熟

好撚正呀
波大
樣靚
腳正

幾錢

WFC垃圾節目

樓主係咪本人

等俾肥BOB中出

Sor唔小心負皮左 本身想正皮

係咪處 ？

佢中學畢業咋，無ac

選果陣已經覺佢幾撚正

o靚妹格

身材又好

樣又甜

有得屌實屌

除咗夠後生我睇唔到有咩咁正,我覺得佢十年內就會收皮

樓主收咗幾多錢？

一早follow左佢ig
因為佢好似金裕貞

應該係本人嚟

郭思呢

toyz 條女最正

我成日覺得呢條友係變態佬

呢條友成個ig都係咁,仲成日走去撞條女之後影相

人地個ig放咗乜嘢相,佢實會cap晒圖打一大段嘢懶係同人好熟咁，仲要買零食比人，等人收工同佢合照，我次次都覺得個女仔個眼神好惶恐不安

選美j 到而家 笑得好甜

聽人講佢好多兵架喎？

打手

屌你個老味係香港做女真係贏哂

留意到樓主深潛左

陳楷手足全部出曬黎

可能真係本人嚟！

多圖

我屌

真係無嘢好講

好大陸

推到變雞

屁股下巴

直接答係唔係咪得囉！

係咪以為開個post就多D人識你吖？雞黎架咋

樓主打手味好撚濃
定條女自己開post?

係幾靚，可惜轉個頭已經唔記得佢個樣
一句講，無特色！

痴線!究竟 mandy做錯左d咩咁撚多人負評???

係咪處先?

好似係落選港姐，20歲都冇

一心想做打手幫條女上位 點知咁多人話條女係雞 佢真係多得樓主唔少
唔好見樣ok就9沖啦 用少啲碌鳩諗嘢

咁既質素頂盡1000

連登仔係咁㗎喇,除咗自己老母之外嘅女人佢哋都會鬧係雞

但我認為最弱智係話佢人緣差係因為同學唔抵得佢靚
樣靚性格好點會無朋友 唔返學咪埋唔到堆囉，仲好意思話人妒忌佢 on9幫條女招黑

「全部女人都係雞」「所有女人都係雞」呢D topic或reply次次都得到好多正評,所以其實好多連登仔都認自己老母係雞

邱晴參加選美之前係位中學生，住新界沙田區嘅公共屋邨，2017年博愛醫院陳楷紀念中學中六畢業，亦係嗰年嘅香港中學文憑考試考生。佢亦喺2015年10月29號參加過一個酒商嘅選美活動攞過獎。

參加選美
邱晴參加2017年度香港小姐競選[1]，由於喺面試時被稱為「嫩版李珊珊」，亦係同一屆入面最後生嘅佳麗，而被廣受關注[2]，亦順利晉身決賽，但係決賽嗰晚佢只係啱啱爭評判一票而入唔到五強，只係攞到網絡平臺Big Big Channel嘅「落選港姐冠軍」。

2017年9月正式入讀2017藝員訓練班（第29期藝員訓練班），2018年4月正式為經理人合約藝員。

好多連登仔都係人云亦云㗎喇,見個個都咁講自己又跟住講埋一份,之後就潛移默化咁變咗自己嘅諗法,所以心智唔成熟唔好上咁多連登,上得多會壞腦.

痴ls,咁正都二百幾負皮，你班人平時係咪真係食慣自以為既高汁野呀？

連登毒撚厹都係垃圾 樣靚就話人整容 再唔係就話人做雞 你班垃圾老母都係女人即係雞啦 真係唔知邊隻雞蟲叫左你班垃圾老母跟住生左你班雞仔毒撚厹出黎